La pizzéria "Pizza Land" nous demande de lui fournir un programme de calcul permettant de calculer le prix à payer par un client qui commande des pizzas à livrer.\\
Nous rappelons que les pizzas sont vendues à 9,95 \euro{} la pizza, et livrées pour la somme de 5,70 \euro{} quelque soit la quantité.

Entourer parmi les programmes de calcul suivant celui qui correspondrait à la demande~:
\vspace{-5mm}
\begin{multicols}{3}
  \begin{progcalcul}\footnotesize
    \item Choisir un nombre
    \item Ajouter 5,70
    \item Multiplier le résultat par 9,95
  \end{progcalcul}
  \columnbreak
  \begin{progcalcul}\footnotesize
    \item Choisir un nombre
    \item Multiplier par 5,70
    \item Ajouter 9,95 au résultat
  \end{progcalcul}
  \columnbreak
  \begin{progcalcul}\footnotesize
    \item Choisir un nombre
    \item Multiplier par 9,95
    \item Ajouter 5,70 au résultat
  \end{progcalcul}
  \vspace*{\fill}
\end{multicols}